[新風向]五毛pr熱狗上水屌35+,而唔係屌獨裁政權

如題 dq開始 五毛pr熱狗紛紛上水帶風向

係 35+冇可能架喇
所以麻煩大家將重點放返去獨裁統治到
打國際線又好 做文宣又好
而唔係屌個一試無妨嘅方案

樓主心水清

就是要dq,就是要加速！👍🏻👍🏻

樓豬好波

Can’t agree more

請立即幫手打國際戰線，政權DQ民主派就預咗，唔好咁多廢話，習總想加速我哋應該好好支持，快啲一齊開Tweet唱大佢！

#StandWithHongKong #StandWithHK

Push

同我開撚咗個twitter佢！

推

BLOCK晒睇唔到

IG都開始見到啲熱狗上水

向弱者抽刃係爽嘅

Blame the victims 最開心

巴打真好 推咗三獲

留名等睇有幾多白兵post

你班飯民真係玩撚晒
公就你贏，字就我輸

一個post都見唔到，睇嚟我block撚晒

將嬲嬲化為動力

佢地講到白兵又中咁樣

明明35+呢個方案一出
大家已經預咗有dq
而家真係dq喇 咁咪加速囉

反而熱狗叫人杯葛選舉 唔好參選
到時中共dq都慳返
佢地真係多撚謝你幫手保住中共面子

你玩撚晒就真
正常選就邊有可能35+ 不如白票杯葛選舉表示民意
比人dq就傻仔飯粉比人dq仲終個頭埋去 杯葛選舉啦

唔使理、佢地柒到無野講就拎啲咁嘅野spin, 證明我地做岩了

證明連登又唔留得耐 抽水35+， OMDB 有咩用 殺到埋身 好似完全唔關自己事咁 仲話杯葛選舉... 杯完咪姐係建制65+

等睇五毛狗挑機

原來你個人投咗票就開唔到twitter?
不嬲都講多線
其實熱狗係唔係冇邏輯

笑死 好多瘋狂屌自己友po

諗清楚 做選民 投票 係唔係一個原因 令人唔玩twitter?
或者你問一問自己 啲人冇票投/立會冇人選 係唔係就會全民twitter?